張竹君表示疫情已深入各階層，有不同群組既傳播鏈

張竹君叫大家減少社交活動，唔再去黎緊12月既美食展同工展會，裏面人又多，一食野就要除口罩，如果有確診者，就全場GG

美食展屌你迫過年宵 仲搞

叫市民自律但政府唔做野

傻仔都知咁大件事靠自律冇可能啦，你幫手諗下點樣出5000俾人仲好啦，日日咁多廢話

專家食屎啦